<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[42]]></id><name><![CDATA[leguide]]></name><displayName><![CDATA[LeGuide.com]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparadores de precios]]></categoryName><description><![CDATA[ LeGuide]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-comparadores-de-precios/42-leguidecom.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/42.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ LeGuide.com Group, creador de las guías de compras, compras de la comparación, los motores de búsqueda de compras y plataformas de opinión en Internet, es el líder en su negocio en Francia y N º 2 en Europa con 12,8 millones de visitantes únicos por mes . La empresa que hoy es el intermediario de confianza entre los usuarios y los sitios comerciales y compradores de acompañamiento de correo a lo largo de sus compras de Internet para ayudarles a descubrir el placer de las compras a través de una multitud de buenos planes. LeGuide.com Group está presente en 14 países y las listas de más de 60.000 comerciantes y dispone de 135 millones de dólares. (* Comscore abril de 2010) Características Módulo Leguide.com  El módulo le permitirá:- Sincroniza tu tienda de todo- Para filtrar las categorías de productos para la exportación a LeGuide.com automáticamente, teniendo en cuenta la programación específica LeGuide.com. Esto le dará la oportunidad de desarrollar su negocio y presentar su sitio y sus mejores ofertas! Buscar todos los módulos correspondientes a los comparadores PrestaShop en comparación categoría PrestaShop ]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module allows you to export your product catalogue to the price comparison website leguide.com, the&nbsp;top independent French publisher of purchasing guides, shopping research engines and Internet price comparison websites, covering&nbsp;14 countries&nbsp;and with content published in&nbsp;nine languages. &nbsp;Gain visibility for your products&nbsp; It has 28.9 million unique visitors in Europe and any user can find your products when searching LeGuide and buy them directly in your online shop.  &nbsp; When you sell products online, customers must be able to find your site. Whether they want to track down an unusual product or simply identify the cheapest offer, shoppers usually use shopping guides. Referencing on a price comparison website is essential. &nbsp;Export your catalogue to LeGuide with a few clicks&nbsp; Our model allows you to export your products in a few stages thanks to its interface and simple, intuitive setup process! &nbsp;Gain qualified traffic so you can multiply your conversion rate&nbsp; Prospect for new customers getting ready to purchase among the tens of millions of Internet users built up by LeGuide in Europe and around the world. &nbsp; When Internet users search for your products at leguide.com, they are redirected to your shop in one click and can then buy your item there. That way you get full information about customers so you can start working to retain them straightaway! &nbsp;Increase your visibility abroad&nbsp; You can export your catalogue to all countries where LeGuide is available. &nbsp;LeGuide is one the best price comparison websites in terms of ROI.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[3.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595088-pprod/leguidecom.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595088-pbig/leguidecom.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[367]]></id><name><![CDATA[banipmod]]></name><displayName><![CDATA[Ban IP addresses]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administración del sitio]]></categoryName><description><![CDATA[Bloquea a los usuarios indeseables de tu tienda]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/367-ban-ip-addresses.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/367.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bloquea a los usuarios indeseables de tu tienda]]></description_full><additional_description><![CDATA[Protege tu sitio de los usuarios con malas intenciones y los robots poco recomendables]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/613667-pprod/ban-ip-addresses.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/613667-pbig/ban-ip-addresses.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comercialización]]></categoryName><description><![CDATA[Permite la venta por lotes utilizando las existencias de todos los productos disponibles que componen sus paquetes y ofrece la oportunidad de implementar operaciones comerciales]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/comercializacion-modulos-prestashop/1015-advanced-pack-5.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permite la venta por lotes utilizando las existencias de todos los productos disponibles que componen sus paquetes y ofrece la oportunidad de implementar operaciones comerciales.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Permite la compra de combinaciones de productos con o sin descuento, en un clic.  ¿Le gustaría aumentar el valor medio de su carrito de la compra y, al mismo tiempo, permitir que sus clientes ahorren dinero si compran varios productos de forma simultánea? ¡Ahora es posible gracias a Advanced Pack!  Sin esperar más, usted puede crear paquetes de productos que pueden adquirirse en un clic, sin tener que preocuparse sobre las existencias o sus combinaciones.  Una preciada herramienta de ventas adicional  Acompañe a sus clientes en el proceso de compra, ofreciéndoles paquetes de productos coherentes que usted habrá predeterminado, igual que un vendedor lo haría en una tienda real. Tales como por ejemplo: esta fantástica cámara, tarjeta de memoria y trípode. Usted sabe que esta selección es la apropiada y que será de interés para sus clientes.  O incluso podría utilizar sus bestsellers, añadiéndolos a aquellos productos que son menos visibles, permitiendo así que sus clientes los descubran.  Sus paquetes deberán estar compuestos por 2 productos como mínimo, la cantidad es ilimitada. Impulse la cantidad por producto, seleccione las combinaciones de su preferencia, existen múltiples opciones que le permitirán multiplicar las posibilidades.  ¿Le gustaría reservar la compra de un producto dentro de un paquete? ¡Eso también es posible! Por consiguiente, usted podrá ofrecer un producto gratis si este se compra como parte de un paquete. ¡Las posibilidades son infinitas!  Asistente integrado  No siempre resulta sencillo decidir qué productos deberían ofrecerse dentro de un paquete. Aquí, una vez más, Advanced Pack tiene la solución para el problema. Al crear su paquete, nuestro módulo le ofrecerá información estratégica, como la cantidad de productos vendidos o las existencias disponibles. También cuenta con un simulador de precios dinámico integrado para su paquete, para ayudarle a ver con mayor claridad en el momento de realizar su transacción comercial, sin que perjudique su margen de ganancias.  Siga siendo el maestro de las combinaciones  Uno de los productos que ha incluido en su paquete está disponible en varios colores, pero usted no quiere ofrecerlos todos en este set. Advanced Pack le permitirá hacer eso.  También tendrá la posibilidad de predeterminar una combinación por defecto, para cada uno de los productos de su paquete, incluso si es diferente al que está definido en su catálogo.  Sus clientes podrán entonces personalizar su selección entre las características que usted habrá elegido para integrar en la oferta.  Incentivo comercial  El incentivo es algo que motiva a su visitante a realizar una compra. El objetivo principal es convencer a más visitantes de su sitio para finalizar el pedido y/o para gastar más dinero por transacción. Tal vez usted ya lo ha intentado, ofreciendo el envío gratuito para un cierto número de compras, o descuentos sobre determinados productos o incluso vales de descuento. ¡Todos estos métodos funcionan, pero su alcance es limitado, dado que estas promociones son generalmente temporales debido a su excesivo coste! ¡Deje de buscar, ya ha encontrado la solución!  Para atraer a sus clientes, Advanced Pack le ofrece la opción de aplicar un descuento cuando todos los productos del pedido estén en el carrito de la compra, fomentando así la compra de todo el paquete.  Están disponibles 3 posibilidades: Ofrecer un descuento específico para cada producto del paqueteAplicar un descuento general en el set de productosAplicar un precio fijo, como un precio psicológico, por ejemplo Advanced Pack también podrá gestionar los descuentos ya aplicados a sus productos, permitiéndole integrarlos en el precio del paquete, o por el contrario, excluirlos, a fin de elegir el descuento predeterminado sobre el paquete. Esta decisión será aún más fácil gracias a nuestra interfaz clara y definida, que le permitirá ver los productos con descuento con mucha facilidad.  No tendrá que preocuparse nunca más por la coherencia de sus precios  ¿Alguna vez ha tenido que revisar todos los precios de su catálogo, detectar posibles incoherencias y corregirlas? ¿Qué pasaría si tuviera que gestionar manualmente las repercusiones de estos cambios en los precios de los productos de sus paquetes? ¡Eso representaría una significativa carga de trabajo adicional si no está previsto dentro de la selección de soluciones de gestión dentro de sus paquetes!  Una vez más Advanced Pack tiene la solución.  Por defecto, en el caso de que no se haya aplicado ninguna reducción, el precio del paquete es la suma de los productos que lo componen. Si necesita modificar el precio de un producto después de haber creado el paquete, el precio del mismo se actualizará automáticamente, sin que usted tenga que intervenir.  En aquellos casos donde usted aplique un descuento a uno o más productos en un paquete existente, y a condición de que haya autorizado las consecuencias de promoción, el precio del paquete también cambiará, mostrándole a sus clientes el descuento que se ha aplicado.  ¿Alguno de los productos de su paquete está sujeto a una ecotasa? Ningún problema, esto se verá reflejado automáticamente en el precio del paquete y estará claramente indicado, garantizando el respeto absoluto por la legislación.  Con respecto a la gestión de sus existencias, ¡todo ha sido automatizado!  Por cada paquete pedido, las existencias de producto que contiene serán deducidas de forma automática. De este modo, usted evitará la doble gestión de las existencias o la frustración generada por ventas que resulten imposibles debido a una mala asignación de cantidades. Además, en caso de que uno de los productos del paquete no esté disponible, aparecerá automáticamente como no disponible para la compra gracias a un sistema de alerta de disponibilidad elegante y moderno.  Para sus clientes, hemos integrado un gráfico y un divertido sistema de notificaciones, que permite la identificación al instante de la escasez de existencias en las combinaciones o productos que componen el paquete. ¡No hay ninguna posibilidad de que usted reciba pedidos de productos agotados!  Destaque sus paquetes y venda más  Una vez que haya definido su paquete, podrá configurarlo de la misma manera como lo haría con un producto clásico. Todo es posible, como asignarle imagenes personalizadas, clasificarlo en la categoría de su elección, optimizar su SEO, escribir una descripción personalizada, atribuirle un código EAN o una referencia específica, configurar su volumen para calcular los gastos de envío, etc...  Para quienes estén presionados por el tiempo, y con el fin de facilitar su promoción comercial, Advanced Pack mostrará automáticamente todas las fotografías de los productos que lo componen, así como las descripciones, en forma de fichas. Sus clientes estarán correctamente informados, sin salir de la página de su paquete, y podrán finalizar su compra con un clic.  Y eso no es todo... Para mayor visibilidad, sus paquetes serán destacados en las hojas de datos de forma automática para aquellos que se vendan por lotes. De este modo, motivará a sus clientes para pedir el paquete, en lugar del producto en el que estaban interesados inicialmente. Básicamente, esto es venta cruzada: ¡un método accesible de aumentar el valor medio de su carrito de la compra! No olvidamos a los diseñadores Desde el principio, hemos tenido en cuenta el hecho de que este módulo pudiera ser fácilmente adaptado por su agencia Web o diseñador/integrador. El módulo se adapta perfectamente a los temas de PrestaShop 1.5 y 1.6 por defecto, permitiendo la personalización gráfica más avanzada.  Un conjunto de plantillas JavaScript y hojas de estilo CSS se entregan como modelos conjuntamente con el módulo, para facilitar el proceso de integración. Por lo tanto, usted o su integrador podrán utilizar todas las funcionalidades del motor Advanced Pack 5, con el fin de presentarlas en la forma gráfica que mejor se corresponda con la atmósfera general de su tienda en línea.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[269.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Seguimiento de Entrega]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transporte & Logística]]></categoryName><description><![CDATA[&iquest;Utilizas el servicio de entrega por UPS, transportista de primera l&iacute;nea conocido por su rapidez y fiabilidad?  Simplif&iacute;cate la vida y mejora la satisfacci&oacute;n de tus cliente]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/transporte-logistica-prestashop-modulos/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iquest;Utilizas el servicio de entrega por UPS, transportista de primera l&iacute;nea conocido por su rapidez y fiabilidad?  Simplif&iacute;cate la vida y mejora la satisfacci&oacute;n de tus clientes gracias al m&oacute;dulo UPS Seguimiento de Entrega que te facilitar&aacute; el seguimiento de tus env&iacute;os en todo el mundo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aprovecha las ventajas de los servicios UPS y del m&oacute;dulo de seguimiento de entregas UPS:Entrega todos tus paquetes en tu pa&iacute;s y en el extranjero gracias a la eficacia de la red de distribuci&oacute;n UPSDisfruta de un seguimiento avanzado de tus env&iacute;os, etapa por etapa, c&oacute;modamente desde tu Back-office]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pprod/ups-delivery-status.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611439-pbig/ups-delivery-status.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1615]]></id><name><![CDATA[gshopping]]></name><displayName><![CDATA[Google Shopping (Merchant Center)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparadores de precios]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta tus ventas un mínimo de 30% incluyendo tus productos en Google Shopping ¡y date a conocer a los millones de compradores online que usan Google! ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-comparadores-de-precios/1615-google-shopping-merchant-center.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1615.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta tus ventas un mínimo de 30% incluyendo tus productos en Google Shopping ¡y date a conocer a los millones de compradores online que usan Google! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Incrementa las visitas a tu tienda  ¡Google shopping llega a todo el mundo! Con más de 100 mil millones de búsquedas en Google por mes (donde aparecen los resultados de Google Shopping) y más de 80 millones de búsquedas de productos,  Al dar de alta tus productos, cualquier usuario podrá encontrarlos cuando los busque en Google y comprarlos directamente en tu tienda online. Además, podrás encontrar nuevos clientes gracias a las aplicaciones de Google shopping a través de aplicaciones para tablets y dispositivos móviles.  Ahorra tiempo  Nuestro módulo te permite exportar tus productos a Google Shopping de la forma más clara y sencilla posible. Interfaz sencillo de utilizar, rápido e intuitivo.    Aumenta tu tasa de conversión gracias al tráfico cualificado de Google  Los visitantes que llegan desde Google Shopping han seleccionado tu producto entre todas las imágenes disponibles... así que están dispuestos a comprar.  Mejora el posicionamiento de tu tienda en el buscador al utilizar las herramientas de Google Aumenta tu visibilidad internacional.  Puedes exportar tu catálogo en varias divisas y dar a conocer tus productos a consumidores en todos los países donde está presente Google Shopping.  Google shopping es una de las marketplaces con mejor retorno de inversión.]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[3.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[149.99]]></USD><GBP><![CDATA[99.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708922-pprod/google-shopping-merchant-center.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708922-pbig/google-shopping-merchant-center.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace & afiliación]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Integre fácilmente su tienda Prestashop en la primera marketplace mundial y aumente significativamente sus ventas. Importe sus pedidos a su tienda Prestashop y centralice sus stocks.  Gestionar eficazmente su stock, atender rápidamente sus pedidos, Amazon permite aumentar el grado de satisfacción de los clientes y mecánicamente su óindice de rendimiento como vendedor.  La concepción del módulo está basada en la experiencia iniciales de e-comerciantes, el módulo está elaborado por un e-comerciante al servicio de sus compañeros y desarrollado por un equipo de desarrolladores profesionales, lo que le confiere simplicidad de utilización y un máximo de eficacia.  Su compra está garantizada por un soporte técnico gratuito que está asegurado incondicionalmente hasta la puesta en línea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.     Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este módulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita también otros 15 módulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.1.138]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Búsqueda & Filtros]]></categoryName><description><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ofrezca a sus clientes una selección de productos que se correspondan con sus expectativas.  Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos, Advanced Search 4 permite añadir tantos motores de búsqueda como desee y ponerlos en diferentes espacios de su sitio web. Este modulo se ha desarrollado con la voluntad de proporcionar tiempos de carga cortos, incluso para grandes catálogos. Sus visitantes podrán recorrer los productos que se correspondan con sus criterios de búsqueda para realizar sus compras en un tiempo mínimo.  Ganador del Best Modules Awards 2012  ¡Advanced Search 4 fue elegido mejor módulo del año en el BarCamp PrestaShop de Barcelona!  Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos.  Advanced Search 4 añade la multinavegación facetada, la búsqueda por etapas, filtros y búsquedas con múltiples criterios. Cada búsqueda se memoriza mientras los clientes navegan, lo que les permite volver al resultado de sus búsquedas en cualquier momento.  Google es su amigo  Este módulo de PrestaShop supone una pequeña revolución para su referenciamiento. Gracias a Advanced Search 4 podrá generar páginas de productos en masa optimizadas por SEO y ¡sin contenido duplicado! Seleccione los criterios que quiere mejorar de su referenciamiento, envíelos y enseguida dispondrá de cientos de páginas que listan sus productos que poseen: URL reescrita, etiquetas H1, descripciones, metaetiquetas, enlaces cruzados automáticos...  Con el fin de maximizar su relevancia, las páginas de resultados pueden compartirse tanto en las principales redes sociales como por correo electrónico.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[4.10.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edición rápida / de masa]]></categoryName><description><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/edicion-rapida-prestashop-modulos/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save time! In one interface, all in ajax (without reloading the page), see the products associated to a category. Look for products that you want to add this category and add 1 click! You also control the default category of your products directly through the icon on the right.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/51759-pprod/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/51759-pbig/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerparaprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager para PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administración del sitio]]></categoryName><description><![CDATA[30 días de prueba gratuita! La solucion back office que usted necesita para gestionar eficazmente su tienda online PrestaShop !   Gestione su tienda de forma sencilla e intuitiva con Store Manager]]></description><author><![CDATA[eMagicOne]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/2937-store-manager-para-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 días de prueba gratuita! La solucion back office que usted necesita para gestionar eficazmente su tienda online PrestaShop !   Gestione su tienda de forma sencilla e intuitiva con Store Manager. ¡Pruebe enseguida esta solución! Con Store Manager for PrestaShop, ganará más de 2 horas al día automatizando las tareas diarias y simplificando la actualización de su tienda.   *** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Beneficio inicialmente de 30 días de prueba gratuita! independientemente del número de artículos en su tienda en línea!  La sociedad eMagicOne le ofrece el programa Store Manager for PrestaShop, que permite optimizar la utilización de nuestra solución. El objetivo consiste en conseguir que los comerciantes ganen en rapidez utilizando un back-office en Windows.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689783-pprod/store-manager-para-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/689783-pbig/store-manager-para-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3162]]></id><name><![CDATA[webcallback]]></name><displayName><![CDATA[Call Back]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[ Hacer más ventas mediante la adición de la convocatoria del módulo Call Back a su tienda en línea!Este botón ofrece un servicio de llamada telefonica para sus clientes que es aprecia y útil: ser llam]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/3162-call-back.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3162.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Hacer más ventas mediante la adición de la convocatoria del módulo Call Back a su tienda en línea!Este botón ofrece un servicio de llamada telefonica para sus clientes que es aprecia y útil: ser llamado de forma gratuita para recibir de voz en vivo información adicional sobre un producto , control de procesos, seguridad de los pagos ... 2202repimm ]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/611422-pprod/call-back.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611422-pbig/call-back.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Imprimir etiquetas Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administración del sitio]]></categoryName><description><![CDATA[¡Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edición de las etiquetas para envíos! Modifica e imprime las etiquetas y pégalas directamente en el paquete]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/3252-print-labels.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[¡Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edición de las etiquetas para envíos! Modifica e imprime las etiquetas y pégalas directamente en el paquete.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ahorra tiempo en el envío de los pedidos.Reduce el número de devoluciones debidas a errores en las direcciones.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595260-pprod/print-labels.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/print-labels.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3438]]></id><name><![CDATA[auctions]]></name><displayName><![CDATA[Auctions]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/3438-auctions.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3438.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. With a number of great features and intuitive interface, this is the best auctions module available for Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. Auctions are the great way to attract and keep customers in your shop. You will be sure that customer is paying right price for your products. You don't have to negotiate prices with customers anymore. Managing auctions is very intuitive, and fully integrated with your shop. You will feel like it's not a module but integral part of the PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625145-pprod/auctions.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625145-pbig/auctions.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3511]]></id><name><![CDATA[priceminister]]></name><displayName><![CDATA[PriceMinister]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace & afiliación]]></categoryName><description><![CDATA[Benefíciese de la audiencia de PriceMinister con sus 2 millones de visitas por día y sus 20 millones de miembros inscritos y duplique sus ventas con su supertienda PriceMinister]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/3511-priceminister.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3511.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Benefíciese de la audiencia de PriceMinister con sus 2 millones de visitas por día y sus 20 millones de miembros inscritos y duplique sus ventas con su supertienda PriceMinister.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Con el módulo PriceMinister para Prestashop, sus tramitaciones son automatizados, los productos exportados directamente hacia el lugar de mercado PriceMinister y sus pedidos automáticamente importados e integrados en su tienda Prestashop.  Usted automatiza también la comunicación con sus clientes: los seguimientos de pedidos se envían directamente al cliente por email a través del servicio web PriceMinister, los clientes son notificados automáticamente, los estados de sus pedidos se actualizan automáticamente.  Al utilizar el módulo PriceMinister para Prestashop, conserva el control de los flujos de ofertas y de productos, importa automáticamente sus pedidos sin costes o abono suplementario, sus intercambios de datos son automatizados y gratuitos.  La integración es práctica y fácil, configure su módulo, su exportación se vuelve automática y ya no tiene más datos que manipular.  La instalación de tareas planificadas es simple y automatizada gracias a la compatibilidad con el módulo Prestashop Editor de tareas cron (gratuito). Sólo tiene que hacer clic en un botón para integrar automáticamente sus tareas planificadas en el módulo. Sigue siendo posible configurar sus tareas planificadas manualmente.  La concepción del módulo está basada en una experiencia de e-comerciante, el módulo está elaborado por un e-comerciante en el servicio de sus cohermanos y desarrollado por desarrolladores profesionales, lo que confiere simplicidad de uso y un máximo de eficacia.  Su compra está garantizada por un apoyo técnico gratuito asegurado incondicionalmente hasta la puesta en línea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.  Debe disponer de una cuenta PriceMinister PRO. Módulo para el mercado francés.  Nueva versión, PriceMinister v4 : exportar XML, configuración simplificada, tareas planificadas nativas, mapping inteligentes, diseño limpio, ergonomía mejorada.  Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este módulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita también otros 15 módulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.15]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: Fidelidad, Padrinaje, Afiliación]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicidad & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Ofrecer recompensas a sus clientes para desarrollar el SEO y la reputación de su tienda: cuenta única, fidelidad avanzada, el patrocinio (multinivel, autopromotionnel), afiliación, facebook ..]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/4414-all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ofrecer recompensas a sus clientes para desarrollar el SEO y la reputación de su tienda: cuenta única, fidelidad avanzada, el patrocinio (multinivel, autopromotionnel), afiliación, facebook ... Sus ventas explotarán!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gana muchos nuevos clientes y haz que tu notoriedad incremente rápidamente gracias a este modulo !  El módulo prestashop "All-in-one Rewards" te permite implementar un sistema completo de recompensas especifico para tu tienda, teniendo como objetivo incrementar el referenciamiento y la visibilidad aprovechando el sistema y dando seguimiento muy de cerca al comportamiento.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[3.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Mejor módulo Fidelización"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/awards-2015-loyalty.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4549]]></id><name><![CDATA[dmurealtimestats]]></name><displayName><![CDATA[DMU Real Time Statistics]]></displayName><categoryName><![CDATA[Estadísticas & Análisis]]></categoryName><description><![CDATA[Visualize in Real Time every visitor on your shop ! With this module you are no longer blind ! you are able to know everything about the activity of your shop]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/analytics-estadisticas-prestashop-modulos/4549-dmu-real-time-statistics.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4549.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Visualize in Real Time every visitor on your shop ! With this module you are no longer blind ! you are able to know everything about the activity of your shop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module lets you know exactly what is happening on your shop. Now you are able to visualize the path of a visitor, his reactions on each page visited, ease or blocking steps in the ordering process ...  ]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/324796-pprod/dmu-real-time-statistics.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/324796-pbig/dmu-real-time-statistics.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4932]]></id><name><![CDATA[mynewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Statistics]]></displayName><categoryName><![CDATA[Publicidad & Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/4932-newsletter-statistics.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4932.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que necesite un rooter!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Se envia su newsletter personalizada  muy rapidamente! Sepa conservar sus clientes e infórmeles de sus ofertas y de su actualidad de manera muy sencilla gracias al módulo por Prestashop.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.25]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595046-pprod/newsletter-statistics.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595046-pbig/newsletter-statistics.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[Referenciamiento - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimice el posicionamiento natural de su tienda PrestaShop  Lared interna consiste en la creación de enlaces entre las páginas de su tienda, utilizando palabras clave sobre las que desee conseguir un mejor posicionamiento en Google.  Para optimizar al máximo el posicionamiento de su página en Internet, es primordial construir una red interna que permita a los buscadores recorrer su tienda de la forma más fácil posible. El objetivo es proporcionarle el máximo de información con el menor número posible de clics.  SEO Internal Linking optimiza para usted la organización de la navegación en el seno de su tienda y juega un papel esencial en su estrategia de ¡posicionamiento natural!.  Defina las expresiones con los que se quiere posicionar, así como las páginas de destino y deje que el ¡módulo cree los enlaces para usted¡  Si desea añadir enlaces automáticos a sus descripciones de páginas de categorías, piense en instalar nuestro módulo HTML on Descriptions.  ¿Tener una buena red interna funciona verdaderamente?  La red de enlaces internos con palabras clave precisas constituye un método de optimización probado. Sobre todo para reforzar la pertinencia de un contenido.  Entre los inconvenientes, es necesario saber que poner esos enlaces es un proceso largo y tedioso que necesita seguir las reglas de buena conducta SEO, con el fin de no hacer una sobre-optimización que pueda ser detectada por Google, y debe actualizarse con regularidad para incluir todas las modificación de su catálogo.  Es bajo esta óptica que hemos desarrollado este módulo que le permitirá desplegar cientos de enlaces cruzados entre sus páginas en pocos minutos, respetando las buenas prácticas de SEO White Hat.  Se ha pensado también para acompañar tanto a las agencias SEO como a los e-vendedores.  Su utilización es de lo más sencilla.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[124.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Informes avanzado de ventas, IVA, beneficios y márgenes]]></displayName><categoryName><![CDATA[Estadísticas & Análisis]]></categoryName><description><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel ]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/analytics-estadisticas-prestashop-modulos/5255-informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel . ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtener una visión clara de la rentabilidad de su tienda y sus productos.  Normalmente, PrestaShop norma no proporciona una herramienta que le permita obtener en un solo clic todos los datos contables importantes: IVA recaudado, montante neto después de la reducción del IVA y lo más importante , las cifras de pérdidas y ganancias desglosadas.  Este módulo le proporciona no sólo estos datos, sino que también le permite responder a preguntas como " ¿qué porcentaje de mis ventas y / o beneficios totales se obtienen gracias a una marca, un proveedor o una categoría de producto en particular? " .  Este módulo cuenta con interfaz AJAX moderna y agradable que permite generar varios tipos de informes preformateados que incluyan todos estos datos de su interés. Se pueden ver en la pantalla en HTML para una consulta simple, o exportarse en formato CSV para su edición en Excel, así como llevar a otro sistema de información o de contabilida.  Este módulo ha sido editado por Business Tech, editor certificado por Prestashop y vencedor de los premios Prestashop 2011 en la categoría de Mejor Módulo.  Tendrá la seguridad de adquirir un módulo de calidad y de disponer de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.9.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Mejor módulo Ahorrar tiempo"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/awards-2015-savetime.png]]></badge><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/543344-pprod/informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/543344-pbig/informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5275]]></id><name><![CDATA[productsbycategoryslider]]></name><displayName><![CDATA[Slider - Productos de misma categoria]]></displayName><categoryName><![CDATA[Diaporamas]]></categoryName><description><![CDATA[Presentar los elementos de la misma categoría﻿ en las páginas de sus productos con este Slider en la parte inferior de la página, y mejorar la navegación de sus clientes, junto con su promedio de la c]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/diaporamas-prestashop-modulos/5275-slider-productos-de-misma-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5275.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Presentar los elementos de la misma categoría﻿ en las páginas de sus productos con este Slider en la parte inferior de la página, y mejorar la navegación de sus clientes, junto con su promedio de la cesta!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo le permite realizar ventas cruzadas y aumentar su tasa de conversión, poniendo sus productos en valor gracias a este Slider de productos de misma categoría.﻿]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625266-pprod/slider-productos-de-misma-categoria.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625266-pbig/slider-productos-de-misma-categoria.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5542]]></id><name><![CDATA[orderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[Easy order preparation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administración del sitio]]></categoryName><description><![CDATA[Gana unos valiosos minutos al día optimizando tu logística]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/5542-easy-order-preparation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5542.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gana unos valiosos minutos al día optimizando tu logística.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ahorra tiempo.Simplifica tu logística.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/613679-pprod/easy-order-preparation.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/613679-pbig/easy-order-preparation.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace & afiliación]]></categoryName><description><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché es uno de los líderes del comercio electrónico franceses.  ¡Impulse sus ventas! Aproveche el tráfico generado por Cdiscount para vender sus productos y gozar de las numerosas ventajas que hacen que Cdiscount tenga éxito, por ejemplo: - el pago en 4 veces (totalmente asumido por Cdiscount) - las múltiples formas de entrega…  ¡Cdiscount se ocupa de todo! Ofrezca sus productos en la plataforma de comercio y gestione sus pedidos, Cdiscount se ocupa del resto: tráfico, facilidad y seguridad de pago, marketing...  ¡1 solo back-office! Gracias al módulo para Prestashop, ya no necesita gestionar varios back-offices. En unos clics, conecte su sitio web Prestashop a su tienda Cdiscount y publique sus ofertas de forma sencilla: - Las fichas de los productos se exportarán directamente a la plataforma de comercio de Cdiscount, - Los precios y los stocks se actualizarán automáticamente, - Sus pedidos se importarán y se añadirán directamente a su tienda Prestashop.  ¡Configuración práctica y fácil! Configure su módulo, su exportación se hace de forma automática, de ese modo ya no tendrá que manipular ningún dato.  ¡Un módulo desarrollado por un profesional del comercio electrónico, para los profesionales del comercio electrónico! La creación del módulo está basada en la experiencia inicial de profesionales del comercio electrónico, el módulo lo elabora un profesional del comercio electrónico al servicio de sus colegas y lo desarrolla un equipo de programadores profesionales, lo que le confiere facilidad de uso y una máxima eficacia.  ¡Asistencia técnica gratuita! Su compra está garantizada por una asistencia técnica gratuita disponible de forma incondicional hasta la puesta en línea de los productos y la importación de sus primeros pedidos.   *​Esta oferta es válida para los comerciantes ya registrados en CleMarché mercado y no se puede utilizar en combinación con ninguna otra oferta Cdiscount.com curso.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.9.145]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[194.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET and customer group]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/6291-siret-and-customer-group.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Finally, you can easily manage your professional customers just by asking their SIRET to transfer them in a client group or there is no tax for example, with prices reduced (e.g. wholesalers)...]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pprod/siret-and-customer-group.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101289-pbig/siret-and-customer-group.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - ¡Añada innumerables características]]></displayName><categoryName><![CDATA[Búsqueda & Filtros]]></categoryName><description><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/6356-multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description_full><additional_description><![CDATA[¡Añada innumerables características!  Avec Multiple Features, podrá asignar tantos valores como necesite para un mismo producto y para la misma característica. Así se deshará de la limitación de PrestaShop y tendrá la posibilidad de utilizar todas las funcionalidades  Por otra parte, si utiliza Advanced Search 4 (Vencedor del trofeo PrestaShop Best Module Awards 2012), le podrá ofrecer a sus visitantes una búsqueda en su catálogo aún más relevante.  Para clientes :  Ocarat.com: "Algunas joyas pueden tener una composición distinta y una aleación de diversos metales. Back Office de PrestaShop le ofrece la posibilidad de asociar cierta característica a un producto. O si lo deseo, puedo introducir en mi tienda un anillo de oro con diamantes y esmeraldas. Actualmente, las características de la pestaña no me permiten hacerlo. No puedo asignar varios valores a un mismo objeto. Así que tengo que elegir entre el oro, los diamantes o las esmeraldas. Multiple Features ha eliminado esta limitación"]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573403-pprod/multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573403-pbig/multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Referenciamiento - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6413.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mejore su tasa de conversión y su posicionamiento  Las estadísticas son claras: la razón principal por la que un usuario abandona un sitio web es por el tiempo de carga.  Yahoo! afirma que en su sitio Auto, agregar 400ms a la carga de la página aumenta la tasa de abandono de 5 a 9%. (Source Performance Web)  Además, la rapidez de visualización es una garantía de calidad que posee una influencia bastante positiva en el posicionamiento dentro de los motores de búsqueda.  Usted también hará que sus clientes se beneficien de una navegación mucho más cómoda en su sitio reduciendo el tiempo de carga de las páginas, ¡y haciéndoles ganar tiempo!  Oferta limitada: preços mais baixos e satisfecho o reembolsado !  ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573569-pprod/cache-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573569-pbig/cache-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6414]]></id><name><![CDATA[lgabonos]]></name><displayName><![CDATA[Abonos / Rectificativas de las Facturas Completas - PDF]]></displayName><categoryName><![CDATA[Facturación  ]]></categoryName><description><![CDATA[Genera abonos de las facturas completas que quieres cancelar (no es posible generar abonos parciales). Número ilimitado de abonos]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/facturacion-contabilidad-modulos-prestashop/6414-abonos-rectificativas-de-las-facturas-completas-pdf.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Genera abonos de las facturas completas que quieres cancelar (no es posible generar abonos parciales). Número ilimitado de abonos. Te permite crear el abono / la rectificativa en formato PDF para mandarlo después a tus clientes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[LEER ANTES DE COMPRAR EL MÓDULO El módulo abona la factura completa con el detalle del pedido completo (no es posible generar abonos parciales). Los abonos generados por nuestro módulo siempre abonan toda la factura, no es posible generar abonos parciales del pedido sólo para ciertos productos del pedido. Sin embargo, puedes abonar la factura completa con nuestro módulo y hacer el pedido nuevo después.  Genera fácilmente abonos de la factura completa Con este módulo podrás crear abonos de factura completos seleccionando la factura que quieres abonar. El módulo es muy fácil de uso: Elige el número de pedido que quieres cancelar y haz clic en "Generar". Una vez generado, haz clic en el ícono PDF para abrir/descargar el abono.  Abonos en PDF El módulo crea facturas rectificativas en formato PDF que puedes fácilmente mandar a tus clientes. Cada abono contiene:el logo de la tiendala dirección de facturación y de entregalos detalles del abono (fecha y referencia)los detalles del pedido (fecha, referencia, método de pago y transportista)los productos pedidos (nombre, atributos, referencia, precio unitario sin IVA, precio unitario con IVA, descuento, cantidad, total producto con IVA)el cálculo del total (total productos sin IVA, total productos con IVA, coste de envío, total IVA y total)]]></additional_description><tab><![CDATA[billing_invoicing]]></tab><version><![CDATA[1.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691071-pprod/abonos-rectificativas-de-las-facturas-completas-pdf.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691071-pbig/abonos-rectificativas-de-las-facturas-completas-pdf.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de contenido]]></categoryName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/content-management/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7152.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[1.3.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pprod/custom-fields.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pbig/custom-fields.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Incremento/descuento de precios por grupos de clientes]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/7422-incremento-descuento-de-precios-por-grupos-de-clientes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aplica diferente precio al producto dependiendo del grupo al que pertenece el cliente​Aplica un margen a tus productos]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/569002-pprod/incremento-descuento-de-precios-por-grupos-de-clientes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/569002-pbig/incremento-descuento-de-precios-por-grupos-de-clientes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8244]]></id><name><![CDATA[ec_seo404]]></name><displayName><![CDATA[SEO - disabled and deleted 301 redirect Products]]></displayName><categoryName><![CDATA[Referenciamiento - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[End with 404 pages and referencing loss for disabled or deleted product]]></description><author><![CDATA[Ether Création]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/8244-seo-disabled-and-deleted-301-redirect-products.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8244.jpg]]></img><description_full><![CDATA[End with 404 pages and referencing loss for disabled or deleted product. You will be able to choose for each case a 301, 302 redirection, home page or default category (Ideal for SEO)]]></description_full><additional_description><![CDATA[Whenever a product will be deactivated or deleted, you will be able to assign a redirect (permanent: 301 not found: 404 temporary: 302, an url internal or external to your web site, the home page of your site or default category).  No need to turn your catalog to know what your pages are no longer valid link, the module will tell you. And this whatever the language or the store (if multi-boutique). In addition, you can manually add a link of your choice. You can edit multiple products at the same time to save time if the rule is the same (parent category, home, etc ...)  You can define rules that will, in the future, when a product is disabled / deleted, created a redirection to a desired page.  When a product is reactivated, forwarding rules automatically deactivate.  Not overload your HTACCESS file and therefore no notion necessary to make it work, or any slowdown in browsing your site.  All referrals are importable one by one or en masse from a csv file whose example is provided.  So your referenced links will be redirected with confidence to not lose your positioning.  Through a system of colors, get a look to the status of your referrals to know what will or not : - White => redirection is active! - Green => as possible redirection for disabled or deleted page but the redirection is not active. - Orange => can Redirection for disabled or deleted page but the redirection is not active and no link is entered for the redirection. - Grey => redirection is inactive because the page has been reactivated. - Red => Redirection enabled, but not here! So page 404 usual!  You also get a filter system depending on the state (broken links, error redirection, redirection to, etc ...) in order to act accordingly quickly.  With this module no more broken links on your site!  Two other augmented versions of the modules exist : -  one with category page more : http://addons.prestashop.com/en/seo-prestashop-modules/11258-seo-404-301-product-and-category-delete-or-disable.html  - The other pages with categories, brands, founisseurs, cms and specific urls! http://addons.prestashop.com/en/seo-prestashop-modules/18272-301-seo-automatic-redirection-of-all-your-404.html  ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/683583-pprod/seo-disabled-and-deleted-301-redirect-products.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/683583-pbig/seo-disabled-and-deleted-301-redirect-products.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8458]]></id><name><![CDATA[wic_pushproductcms]]></name><displayName><![CDATA[Push Products on CMS Pages]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comercialización]]></categoryName><description><![CDATA[This module allows you to display a block with the products you want on your CMS pages]]></description><author><![CDATA[Web In Color]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/comercializacion-modulos-prestashop/8458-push-products-on-cms-pages.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8458.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module allows you to display a block with the products you want on your CMS pages. Use all the pages of your website and increase your sales!]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module oriented Merchandising allows you to optimize all your pages, including these you thought it was not possible (Shipping, Secure Payment, Legals, etc..)Highlight a selection of products on your CMS pages.Configure these products by CMS pages directly from your back office easely.Increase your sales.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/582794-pprod/push-products-on-cms-pages.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/582794-pbig/push-products-on-cms-pages.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Ley Europea de Cookies (Aviso + Bloqueador de Cookie)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/8734-ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies. Muestra un banner de aviso responsive y personalizado y desactiva las cookies al entrar tu tienda hasta que obtengas el consentimiento de los usuarios.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nuestro módulo cumple plenamente con la Ley Europea de Cookies y las directivas de la LSSI y te garantiza una protección completa.  Pleno cumplimiento con la Ley Europea de Cookies  Además de poner un banner de aviso, es el único módulo que permite bloquear las cookies al entrar la tienda. Según la LSSI, “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”.  Es preciso saber que todos los otros módulos de cookies vendidos en Addons sólo ponen un banner de aviso y no tienen cuenta del consentimiento del usuario. Dejan a las cookies instalarse en el ordenador del usuario sin su consentimiento o cualquiera sea su voluntad.  Funcionalidades principales del móduloMuestra un banner de aviso para informar los usuarios sobre el uso de cookies y pedir su consentimientoDesactiva los módulos que utilizan cookies al entrar tu tienda porque es inútil e ilegal avisarles si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimientoActiva estas cookies después de haber obtenido el consentimiento o mantiene las cookies desactivadas si el usuario no quiere dar su consentimientoPersonaliza de forma completa el banner de aviso (color, texto, enlace, fuente, posición, sistema multi-idioma, transparencia...)   Obtención del consentimiento   El módulo incluye 2 formas distintas para obtener el consentimiento de los usuarios, puedes elegir entre:Aceptación a través de un botón: el usuario tiene que hacer clic en el botón "Acepto" en el banner de aviso para dar su consentimiento. A partir del momento que el cliente da su consentimiento, el banner de aviso desaparece y todos los módulos que utilizan cookies se activarán y funcionarán como siempre. Pero si el usuario no quiere dar su consentimiento, los módulos desactivados quedarán desactivados. Te recomendamos utilizar este modo para cumplir plenamente con las directrices de la AGPD.Aceptación a través de la navegación con desaparición del banner: el hecho de seguir navegando por tu web es considerado como una aceptación de las cookies. El banner de aviso desaparece en la primera página en la que llega el usuario con un mensaje de tipo "Asumimos que usted acepta el uso de cookies al seguir navegando por nuestra web". A partir del momento que el usuario decide seguir navegando y va a otra página de tu web, el banner de aviso desaparece et se activan los módulos que habían sido desactivados.Información: el consentimiento es válido durante el periodo definido en la interfaz del módulo (te recomendamos que no superes los 13 meses)  Contenido y personalización del banner  Para cumplir con la LSSI, el módulo permite personalizar el mensaje que aparece en el banner de aviso (para informar sobre las cookies utilizadas y su finalidad) y añadir en el banner un botón “Más información” que lleva el usuario a una página CMS de tu web (para explicar en detalles el uso de cookies en tu tienda).  El banner de aviso es responsive y siempre ocupa todo el ancho de la ventana. El módulo incluye un editor Wysiwyg que te permite personalizar de forma completa el contenido del banner (fuente, color, efectos, código html...). Puedes también elegir desde la página de configuración el color de fondo del banner, su porcentaje de opacidad (transparencia) y su posición (arriba o abajo de la pantalla). Además, el módulo es multi-idioma y detecta de forma automática todos los idiomas d tu tiena, lo que te permite escribir un mensaje distinto por idioma.  Información: hemos desarrollado el módulo para que no aparezca cuando los robots de buscadores rastrean tu web y que no afecten tu SEO.  Desactivación de los módulos  Es el único módulo que permite elegir los módulos/cookies que quieres desactivar hasta que los usuarios den su consentimiento. Esta funcionalidad es imprescindible porque es inútil e ilegal que avises los usuarios si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimiento.  “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”. LSSI  Para cumplir con las directivas de la LSSI, te recomendamos desactivar los módulos de seguimiento (tipo Google Analytics), de redes sociales ( botón "Me gusta " de Facebook, botón " +1 " de Google, etc.) y de publicidad enfocada. Es preciso saber que los módulos requeridos para el buen funcionamiento de tu tienda (ej: cookie de la cesta de compra, cookie de sesión...) no requieren el consentimiento previo.  Modo multitienda  El módulo es compatible con el modo multitienda y te permite poner el mismo banner de aviso en cada una de tus tiendas pero el consentimiento es el mismo para todas tus tiendas. Si aceptas las cookies para una de tus tiendas, el módulo considerará que has aceptado las cookies para todas tus tiendas (indicarlo en la Política de Cookies) y el banner de aviso no saldrá después en las otras tiendas.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pprod/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pbig/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Improved Order List]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administración del sitio]]></categoryName><description><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each command one after the other for all the details. This module lets you know everything from your order list]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/8741-dmu-improved-order-list.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each command one after the other for all the details. This module lets you know everything from your order list.]]></description_full><additional_description><![CDATA[The more you have order to process and the more this module will save you time. As much by the fact that all information is available from the command list and because you will be able to change status in mass with this module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.9]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/543848-pprod/dmu-improved-order-list.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/543848-pbig/dmu-improved-order-list.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Promociones en el carrito (Upselling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Descuentos & Ofertas]]></categoryName><description><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito fácilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/11345-promociones-en-el-carrito-upselling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito fácilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mediante el módulo Promociones en el carrito podrá: Incrementar fácilmente el valor medio de carrito de sus clientes, Liquidar de su inventario de aquellos productos no vendidos de su elección, Ayudar a sus clientes a descubrir nuevos productos y crear demanda, Mejorar la satisfacción de sus clientes y su lealtad gracias a los descuentos personalizados en productos selectos. Testimonios de usuarios de Promociones en el carrito:  Comentario recibido el 2015-06-27  "Your addon helped bring in over a thousand dollars in extra sales. When I updated my website version and design, the module was turned off for a while. I'm glad it's back on again. Thanks again!" M. Pak  Comentario recibido el 2015-06-12 05:34:12 "muy bueno" J. Ortiz Sojo  Comentario recibido el 2014-08-29 21:55:04 "Good module, maybe could be usefull to have a random product offer" J. Sánchez*  Comentario recibido el 2014-03-18 07:31:35 ​"Good!" T. Aarestrup  * Feature added to the module !]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[2.1.15]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595049-pprod/promociones-en-el-carrito-upselling.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pbig/promociones-en-el-carrito-upselling.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[RockPOS Punto de Venta (POS) pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comercialización]]></categoryName><description><![CDATA[Gracias a Point of Sale pro, ahora usted puede vender sus productos en línea, y también fuera de línea, en sus tiendas / almacenes, exhibiciones, conferencias de comercio o a través del teléfono / cha]]></description><author><![CDATA[PrestaMonster]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/comercializacion-modulos-prestashop/13654-rockpos-punto-de-venta-pos-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gracias a Point of Sale pro, ahora usted puede vender sus productos en línea, y también fuera de línea, en sus tiendas / almacenes, exhibiciones, conferencias de comercio o a través del teléfono / chat.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Venda sus productos en cualquier lugar, en cualquier momento en segundosCentralice sus datos sin requerir de tiempo adicional para combinar sus órdenes manuales]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/618511-pprod/rockpos-punto-de-venta-pos-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/618511-pbig/rockpos-punto-de-venta-pos-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Recordatorio de carritos abandonados - Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Proceso de pedido]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Mejora la tasa de transformaci&oacute;n m&aacute;s del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado! &iexcl;Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!&nbsp; &nbsp;Tam]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-proceso-de-pedido/16535-recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Mejora la tasa de transformaci&oacute;n m&aacute;s del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado! &iexcl;Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!&nbsp; &nbsp;Tambi&eacute;n puedes proponer descuentos en tus e-mails de relanza para incitar a los clientes a finalizar los pedidos!&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muy sencillo de configurar, este m&oacute;dulo permite enviar de forma&nbsp;autom&aacute;tica un email de relanza cuando haya pedidos sin finalizar  Recordatorio de carritos abandonados permite a&ntilde;adir f&aacute;cilmente descuentos en el precio o en los gastos de env&iacute;o en los emails de relanza seg&uacute;n el montante del carrito abandonado.&nbsp;  Adem&aacute;s, podr&aacute;s utilizar muchas otras funcionalidades innovadoras:&nbsp;E-mails personalizados para cada cliente&nbsp;&iexcl;Esto har&aacute; que los clientes indecisos se lancen a comprar!&nbsp;Creaci&oacute;n sencilla de plantillas para los emails utilizando la apariencia gr&aacute;fica de tu tienda.Maximiza las ventas enviando hasta 3 relanzas en los momentos que quieras y en los idiomas que necesites.&nbsp;M&oacute;dulo intuitivo y f&aacute;cil de configurar.&nbsp; Comentarios: Enviado el 2015-11-04 a las 10:22 h: &quot;Producto de calidad y muy &uacute;til, f&aacute;cil de instalar y usar. Nos ayuda mucho en el dia a dia de la tienda.&quot;  Enviado el 2015-11-04 a las 10:22 h: &quot;buen producto&quot;]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.6.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595057-pprod/recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595057-pbig/recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert]]></displayName><categoryName><![CDATA[Referenciamiento - SEO]]></categoryName><description><![CDATA[¡Consigue el primer puesto en los buscadores y multiplica el tráfico de tu tienda!  El módulo SEO Expert rellena automáticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo que permite que tus potenciale]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[¡Consigue el primer puesto en los buscadores y multiplica el tráfico de tu tienda!  El módulo SEO Expert rellena automáticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo que permite que tus potenciales clientes puedan encontrar tu tienda fácilmente en los buscadores como Google y en las redes sociales!]]></description_full><additional_description><![CDATA[¡Ahorra más de 40 horas de trabajo gracias a la automatización de la creación de las etiquetas necesarias para el SEO!  Gracias al módulo SEO Expert: - Aparece en los primeros puestos de los buscadores como Google, Bing, Yahoo, Yandex… - Multiplica el tráfico y las ventas aumentando la visibilidad de tu tienda, ¡en todos los idiomas que necesites! - Aumenta la tasa de conversión obteniendo un tráfico más cualificado - Optimiza tu reputación en Facebook y Twitter con los enlaces para compartir posts de tus productos - Destaca entre la competencia con URL y etiquetas diferentes para cada una de tus páginas producto y de publicaciones en redes sociales  Y todo esto… ¡sin necesidad de conocimientos en informática!  ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.1.13]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Tarjeta regalo]]></displayName><categoryName><![CDATA[Descuentos & Ofertas]]></categoryName><description><![CDATA[¡Propón a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse! Aumenta tus ventas y obtén nuevos clientes con el módulo de Tarjeta regalo desarrollado por PrestaShop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/17452-gift-card.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17452.jpg]]></img><description_full><![CDATA[¡Propón a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse! Aumenta tus ventas y obtén nuevos clientes con el módulo de Tarjeta regalo desarrollado por PrestaShop. Práctico y eficaz, ¡las tarjetas regalo están a la cabeza de los regalos mejor valorados!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo crea en tu tienda online tarjetas de regalo virtuales del montante que desees. Los clientes podrán comprar las tarjetas y ofrecerlas como regalo a sus familiares y amigos, que podrán utilizarlas seguidamente para adquirir productos en tu tienda. El módulo Tarjeta regalo te permite: Adquirir nuevos clientes: los amigos y familiares de tus clientes que sean beneficiarios de las tarjetas regalo representan un mercado de clientes potenciales ¡que no puedes dejar pasar! Aumentar tus ventas: los beneficiarios de la tarjeta regalo gastan a menudo más del montante ofrecido en la tarjeta regalo. Incitar a los clientes indecisos a comprar: proponiendo un regalo práctico y conveniente para todo el mundo tus clientes dejarán de lado sus dudas. El mercado de tarjetas regalo conlleva cada vez más éxito entre los consumidores y su crecimiento anual varía entre +20 y +40%.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/597595-pprod/gift-card.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/597595-pbig/gift-card.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18967]]></id><name><![CDATA[livechatpro]]></name><displayName><![CDATA[Live Chat Pro (Responsive)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[Este módulo te permite chatear con tus visitantes, realizar el seguimiento de su comportamiento en tu web en tiempo real y ver su geolocalización usando Google Maps]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/18967-live-chat-pro-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18967.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este módulo te permite chatear con tus visitantes, realizar el seguimiento de su comportamiento en tu web en tiempo real y ver su geolocalización usando Google Maps. Varios operadores pueden chatear con distintos usuarios a la vez.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[El módulo no requiere una cuota mensual o cualquier otra tarifa, usted compra una vez y lo usa sin ninguna restricción.  Un estudio llamado "Making Proactive Chat Work”" descubrió lo siguiente: Muchos consumidores online quieren ayuda de una persona en vivo mientras están de compras en línea; de hecho, el 44% de los consumidores en línea dicen que el que les contesten preguntas en directo una persona mientras realizan la compra es una de las características más importantes que una tienda online puede ofrecer. Un estudio ATG Global Consumer Trend declaró que el 90% de los clientes considera que un chat es útil y un 62% dijo estar más predispuesto a comprar de nuevo. Otro 38% de los encuestados dijeron que habían hecho su compra debido a la sesión de chat. Todas estas actitudes eran aún más frecuente entre los encuestados que compra online al menos semanalmente  ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[5.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/663545-pprod/live-chat-pro-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/663545-pbig/live-chat-pro-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19848]]></id><name><![CDATA[bmsboletobancario]]></name><displayName><![CDATA[Pago por Boleto bancario]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagos]]></categoryName><description><![CDATA[Este módulo permite la inscripción de su cuenta bancaria para recibir pagos por Boleto. Este es un tipo de pago generalizado en Brasil, y es puesto a disposición por los principales bancos de Brasil]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/pagos-prestashop-modulos/19848-pago-por-boleto-bancario.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19848.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este módulo permite la inscripción de su cuenta bancaria para recibir pagos por Boleto. Este es un tipo de pago generalizado en Brasil, y es puesto a disposición por los principales bancos de Brasil.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Para tanto, el comerciante debe firmar un contrato específico con el banco para activar la posibilidad de emitir Boletos. Este módulo de pagamiento por Boleto es compatible con todos los grandes bancos brasileños (Caixa Econômica, Banco do Brasil, Itaú, Bradesco, Santander). El comerciante podrá configurar fácilmente su cuenta bancaria para generar y enviar Boletos a sus clientes. El comerciante va a escoger entre los diversos bancos compatibles y las diferentes “Carteiras” para cada banco (Las “Carteiras” son los tipos de cuentas para comerciantes.). Además, el comerciante tendrá la opción de aplicar descuentos para los pagos con Boleto. El valor del descuento será configurado por el cliente. El comerciante podrá entonces, dejar inscritas múltiples cuentas bancarias y diferentes descuentos para, posteriormente, alternar cuál de estas serán visibles en el site. Esto es hecho de forma simple, activando o desactivando las cuentas y descuentos en el Back-Office.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/674401-pprod/pago-por-boleto-bancario.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/674401-pbig/pago-por-boleto-bancario.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19927]]></id><name><![CDATA[quotation]]></name><displayName><![CDATA[Presupuesto online]]></displayName><categoryName><![CDATA[Descuentos & Ofertas]]></categoryName><description><![CDATA[El módulo « Presupuesto en línea » permite crear un formulario a tu medida para que tus clientes puedan solicitarte presupuestos de los productos en los que están interesados y darte toda la informaci]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/19927-presupuesto-en-linea.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19927.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El módulo « Presupuesto en línea » permite crear un formulario a tu medida para que tus clientes puedan solicitarte presupuestos de los productos en los que están interesados y darte toda la información que necesitas para hacerles una propuesta de precio personalizada.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Aumenta la tasa de conversión de tu negocio proponiendo una oferta atractiva y personalizada en cada presupuestoAumenta el montante medio de los pedidos incitando a tus clientes a comprar nuevos productos o más cantidades de lo previstoPermite a tus clientes pedir articulos de forma personalizada a través de un presupuestoAporta garantías a tu tienda y mejora la satisfacción de tus clientes aconsejándoles a través del sistema de mensajería.  Realiza un estudio personalizado y un seguimiento de cada demanda de presupuesto que recibas. Envía tu propuesta a tu cliente que podrá transformar el presupuesto en pedido ¡en un sólo clic!   Nuestro consejo: Algunos días después de enviar tu propuesta de presupuesto, relanza los carritos abandonados provenientes de demandas de presupuesto con el módulo «Relanza de carrito abandonado»  ]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/676340-pprod/presupuesto-en-linea.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/676340-pbig/presupuesto-en-linea.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20541]]></id><name><![CDATA[djtalbrazilianregister]]></name><displayName><![CDATA[Registro Brasileña]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aplicaciones Front Office ]]></categoryName><description><![CDATA[ Este módulo te posibilita pedir el CPF y el CNPJ de sus clientes en el momento del registro en su tienda Prestashop. El también permite que haga una búsqueda completa de dirección usando un CEP]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/20541-registro-brasilena.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20541.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Este módulo te posibilita pedir el CPF y el CNPJ de sus clientes en el momento del registro en su tienda Prestashop. El también permite que haga una búsqueda completa de dirección usando un CEP.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ El comerciante tiene un control completo sobre las informaciones que le serán pedidas al cliente. También puede, opcionalmente, configurar el CPF o el CNPJ como informaciones obligatorias para el registro. El módulo verificará si el CPF o el CNPJ informados están correctos. Los clientes no pueden registrarse con un CNPJ o CPF incorrecto. Estas informaciones deben ser confiables pues son usadas para la emisión de “Notas Fiscais” (Factura comercial Brasileña). El CEP puede ser usado para encontrar una dirección completa. Caso el cliente no conozca su CEP, el comerciante tiene la posibilidad de exponer un botón “No me sé el CEP”, para ayudar al cliente llevando-lo al sistema de búsqueda en el website de los “Correios”. ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/704295-pprod/registro-brasilena.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/704295-pbig/registro-brasilena.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20644]]></id><name><![CDATA[linio]]></name><displayName><![CDATA[Sincronizador Linio]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace & afiliación]]></categoryName><description><![CDATA[¿Ya tienes tu tienda Prestashop pero quieres vender tus productos también en Linio? ¿Te resulta tedioso sincronizar los productos en ambas tiendas? Este módulo te permitirá exportar tus productos auto]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/20644-sincronizador-linio.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20644.jpg]]></img><description_full><![CDATA[¿Ya tienes tu tienda Prestashop pero quieres vender tus productos también en Linio? ¿Te resulta tedioso sincronizar los productos en ambas tiendas? Este módulo te permitirá exportar tus productos automáticamente a Linio en el país de tu preferencia.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Te permitirá exportar tus productos automáticamente a Linio en el país de tu preferencia, incluyendo las combinaciones de producto, imágenes, existencias y fabricantes. Solo tendrás que seleccionar de cuales categorías quieres exportar los productos. Cuando elimines un producto o combinación, también se eliminará en Linio. Importará todos los pedidos generados en Linio con tus productos. Así podrás hacer tu gestión desde Prestashop y cuando cambies el estado de un pedido, también se modificará en Linio. Llevará un registro de todos los errores generados durante los procesos anteriores, incluyendo la creación, actualización y eliminación de productos, combinaciones e imágenes. ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/708501-pprod/sincronizador-linio.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708501-pbig/sincronizador-linio.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Asesoramiento]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting es un proveedor de servicios de hospedaje de sitios web profesional que ofrece una solución completamente escalable para todas las necesidades de su sitio]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/asesoramiento-prestashop/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting es un proveedor de servicios de hospedaje de sitios web profesional que ofrece una solución completamente escalable para todas las necesidades de su sitio. InMotion ofrece, junto con soporte basado en EE. UU. durante todo el año y con instalaciones automáticas de PrestaShop, soluciones dedicadas, compartidas y VPS. Certificado por CNET con 3 estrellas y con clasificación A+ en BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[En InMotion Hosting, amamos a PrestaShop. Hemos suministrado soluciones de hospedaje de sitios web de nivel profesional desde el 2001, ofreciendo soluciones de clase comercial, compartidas, VPS y dedicadas para prácticamente cualquier aplicación. InMotion Hosting ofrece, junto con cientos de tutoriales y artículos relacionados de PrestaShop, un Centro de Educación dedicado de PrestaShop, con el propósito de otorgar a los usuarios un recurso para la instalación y personalización de PrestaShop y de nuestra plataforma de hospedaje. Se proporcionó capacitación profesional a nuestro personal de soporte interno para que pueda lidiar con todas las preguntas y dudas que tenga relacionadas a PrestaShop. InMotion Hosting ha sido un proveedor de hospedaje certificado de 3 estrellas desde 2003 y posee la clasificación A+ en Better Business Bureau.  Al ser un proveedor de hospedaje de PrestaShop, ofrecemos instalaciones sencillas a través de Softaculous. Los comerciantes de PrestaShop disfrutan de un 30% de descuento y de dominios GRATUITOS.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Asesoramiento]]></categoryName><description><![CDATA[WebHostingHub le ofrece la forma más sencilla de obtener su sitio web y establecer una presencia de comercio electrónico en línea a una fracción del costo de otros proveedores]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/asesoramiento-prestashop/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHostingHub le ofrece la forma más sencilla de obtener su sitio web y establecer una presencia de comercio electrónico en línea a una fracción del costo de otros proveedores. Gracias al soporte basado en EE. UU. disponible todos los días del año, recursos ilimitados y una instalación sencilla de PrestaShop, WebHostingHub podrá iniciarlo en solo unos minutos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Incluso si es un iniciado en la creación de un sitio web o un maestro avanzado de la web, WebHostingHub le ofrecerá la opción que usted necesite. Gracias a la gran cantidad de herramientas y recursos internos, además del soporte en EE. UU. disponible durante todo el año, WebHostingHub le permitirá establecer el sitio web de forma rápida y efectiva sin pasar por las agonizantes y largas horas de programación y codificación.  Además ofrecemos un canal de educación exhaustivo, repleto de recursos y tutoriales de PrestaShop para todos como referencia.  Descubra hoy por qué WebHostingHub es una de las mejores soluciones de hospedaje de sitios web disponibles. Le hemos asegurado una oferta exclusiva a través de PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20741]]></id><name><![CDATA[alignetpayme]]></name><displayName><![CDATA[Pago tarjeta de crédito Alignet PayMe pago en un click]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagos]]></categoryName><description><![CDATA[Solución para comercios de Alignet PayMe. Soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y pagos en 1 click]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/pagos-prestashop-modulos/20741-pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Solución para comercios de Alignet PayMe. Soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y pagos en 1 click. Versión Premium del módulo estándar de Alignet con una nueva interfaz de cliente y la solución de pago en un click.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo añade soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y American Express y pagos en un click. Esta plataforma permite la autenticación en tiempo real de la tarjeta de crédito y su titular y cumple con las normas de seguridad de las compañías de tarjetas de crédito más grandes (Verified by Visa y MasterCard SecureCode), que te proporcionará transacciones seguras.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/713145-pprod/pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/713145-pbig/pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, UPS, Colis Privé, Royal Mail, etc.)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transporte & Logística]]></categoryName><description><![CDATA[This module allows you to significaly increase the speed of your shipping process by integrating EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/transporte-logistica-prestashop-modulos/21273-easy-post-pro-dhl-ups-colis-prive-royal-mail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module allows you to significaly increase the speed of your shipping process by integrating EasyPost.com API (Application Programming Interface) into PrestaShop and printing your shipping labels fast and easy.]]></description_full><additional_description><![CDATA[We all know that in order to run a successful business you have to optimize it and automatize it as much as possible, this module allows you to do that by increasing the shipping process by 70%.   Think of how long it takes to receive an order from your customers, process the order by adding the products to the package, then connect to your shipping carrier`s software and manually insert the customer information, parcel information and delivery address for the order, for each order at a time. This is very time consuming and it`s very easy to make mistakes because you have a lot of data to process.  With this module all of this is done automatically via the API (Application Programming Interface) that connects the orders section in prestashop with the carrier and instantly sends the information to the carrier, then prints the shipping label which is then slicked to the package. The module supports the most important carriers in the world.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722263-pprod/easy-post-pro-dhl-ups-colis-prive-royal-mail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722263-pbig/easy-post-pro-dhl-ups-colis-prive-royal-mail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21300]]></id><name><![CDATA[mercadolibre]]></name><displayName><![CDATA[MercadoLibre]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace & afiliación]]></categoryName><description><![CDATA[MeLi te permite administrar MercadoLibre dentro de PrestaShop!  ]]></description><author><![CDATA[Community]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/21300-mercadolibre.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21300.jpg]]></img><description_full><![CDATA[MeLi te permite administrar MercadoLibre dentro de PrestaShop!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Simplifica tus ventas multi-plataforma al gestionar todo en un solo lugar.Ten un control unificado sobre el stock de tus productos.Personaliza y extiende los pedidos de MercadoLibre con el poder de PrestaShop.Obtén una mejor visualización de tus productos, pedidos, pagos y transportistas.Obtén más libertad mediante al utilizar MercadoLibre como una extensión de tu propio E-Commerce.Nunca pierdas los datos de tus productos, la copia de seguridad es su tienda PrestaShop.Guarda los datos de tus clientes de MercadoLibre en tu tienda PrestaShop, puedes administrarlos a tu antojo.Simplifica los procesos de publicación.M4P no utiliza ningún servicio externo distinto de MercadoLibre, y no se requiere ningún pago recurrente. Cómpralo una vez, y es tuyo para siempre]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/725807-pprod/mercadolibre.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/725807-pbig/mercadolibre.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21310]]></id><name><![CDATA[djtalkomerci]]></name><displayName><![CDATA[Pagos Brasileño por Rede Card - Komerci]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagos]]></categoryName><description><![CDATA[Recibe pagos por tarjeta de crédito en tu tienda online Prestashop con “Komerci 4 Prestashop By DJTAL”, el módulo de integración de la solución práctica y segura de REDE para pagos en la internet con ]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/pagos-prestashop-modulos/21310-pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21310.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Recibe pagos por tarjeta de crédito en tu tienda online Prestashop con “Komerci 4 Prestashop By DJTAL”, el módulo de integración de la solución práctica y segura de REDE para pagos en la internet con MasterCard®, Visa ...  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[El módulo de integración de la solución práctica y segura de REDE para pagos en la internet con MasterCard®, Visa, Diners Club International y, con exclusividad para Komerci, Hiper e Hipercard. Ofrece pagos hasta 12 meses sin intereses con tarjeta de crédito y mantén el checkout dentro de tu tienda en línea Prestashop. REDE es una de las marcas de máquinas procesadoras de tarjetas de crédito más conocidas, usadas y confiadas por el consumidor Brasileño.  El módulo “Komerci 4 Prestashop By DJTAL” ofrece acceso y compatibilidad total de tu tienda Prestashop con el sistema de pagos en línea de REDE, el Komerci.Autorización con retención de la captura hasta el límite de tiempo de la factura del cliente.Aprobación en tiempo real de las transacciones.Disponibilidad de pagos en cuotas de 12 meses.Checkout sin redirección de site. Tramite integral de compra dentro de su tienda online.Integración completa del sistema con Prestashop  Ten total seguridad recibiendo los pagos de tu e-commerce usando un método conocido por el cliente fuera del ambiente virtual   SeguridadSupervisión del riesgo de fraude – Usando nuestra herramienta con tecnología Clearsale, puedes supervisar las transacciones en tu tienda y serás alertado de los riesgos de fraude.AVS (Confirmación instantánea de los dados del cliente) – Comprueba la exactitud entre los dados de identificación y dirección física inseridas en el registro del cliente y aquellos en la cuenta de la tarjeta de crédito.SecureCode internacional – Acepta con la misma seguridad tarjetas de crédito de todo el mundo.  Retención de liquidación Gane tiempo para analizar sus ventas. Reserve el trámite de liquidación de la autorización hasta el límite de tiempo de factura de la tarjeta de crédito. Tendrás un plazo de 15 días para analizar, autorizar y enviar tu producto o servicio.   Costo más bajo Como Komerci dispensa intermediarios de pagos usted no paga un abono mensual, apenas una tasa por venta.   Checkout dentro de Prestashop Tú carrito Prestashop funciona normalmente como lo definiste para el website, sin redirección. Toda la transacción pasa dentro de tu tienda.   Tarjetas de Crédito Ofrece más opciones de pagos. Con “Komerci 4 Prestashop By DJTAL” tu cliente paga con Hiper y Hipercard además de MasterCard®, Visa y Diners Club International.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722882-pprod/pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722882-pbig/pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21328]]></id><name><![CDATA[djtalrastreamento]]></name><displayName><![CDATA[Seguimiento Brasileño por Correios]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transporte & Logística]]></categoryName><description><![CDATA[Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios” tú y tu cliente tendrán total agilidad y comodidad para rastrear los pedidos hechos en tu tienda online Prestashop]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/transporte-logistica-prestashop-modulos/21328-seguimiento-brasileno-por-correios.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21328.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios” tú y tu cliente tendrán total agilidad y comodidad para rastrear los pedidos hechos en tu tienda online Prestashop. Ahorra tiempo de tu servicio de atención al cliente. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este seguimiento de producto es tan fácil para tu comprador que este no te va a necesitar nunca más para hacer el seguimiento del pedido.  Lista rápida de pedidos abiertos El módulo agrega una ventana de seguimiento en todas las páginas del website cuya localización en la página es definida por el dueño de la tienda. Clientes conectados a la tienda online en tu tienda en línea verán la Ventana de Seguimiento Rápido. Ella hace una lista automática de todos los pedidos enviados con sus respectivos códigos de objeto.  Seguimiento en un clique Los códigos de objeto en la lista son enlaces para la tabla de los Correios, estas tienen todo el seguimiento del pedido. Sin copiar y pegar, apenas un clique. El seguimiento con un clique en el código de objeto también está disponible para el gerente de la tienda en la sección normal de gestión de pedidos en el dashboard de Prestashop.  Menos servicio de atención al cliente, más clientes satisfechos Su departamento de atención al cliente puede hacer mucho más que responder preguntas constantes sobre el paradero de cada pedido enviado. Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios”, luego que el cliente entra en el website para hacer esa pregunta, se depara con la lista de sus pedidos enviados en la Ventana de Seguimiento Rápido.  Practicidad El cliente conectado que entra en cualquier página inmediatamente ve la ventana con la lista de todos los pedidos enviados con sus códigos de objeto clicábles.  Agilidad Tanto cliente como gerente de la tienda online acceden a la tabla de seguimiento de los Correios con solo un clique en el código de objeto.  Simplicidad La integración con el dashboard de Prestashop es simple. EL único cambio es que en su lista normal de pedidos enviados, los códigos de objeto ahora son enlaces para su seguimiento con los Correios.  Tranquilidad Más clientes haciendo sus propios seguimientos con facilidad son más consumidores satisfechos y menos trabajo para su servicio de atención al cliente. Ahora te puedes concentrar en resolver problemas reales.    ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[24.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/723224-pprod/seguimiento-brasileno-por-correios.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/723224-pbig/seguimiento-brasileno-por-correios.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21381]]></id><name><![CDATA[djtalclearsalestart]]></name><displayName><![CDATA[Antifraude ClearSale Start]]></displayName><categoryName><![CDATA[Seguridad en los pagos ]]></categoryName><description><![CDATA[El módulo “Antifraude ClearSale Start” te brinda información para que tomes decisiones de venta con seguridad, gracias a la tecnología ClearSale]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seguridad-pagos-prestashop-modulos/21381-antifraude-clearsale-start.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21381.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El módulo “Antifraude ClearSale Start” te brinda información para que tomes decisiones de venta con seguridad, gracias a la tecnología ClearSale. Aclare dudas sobre pedidos sospechosos y envía la mercancía con seguridad y tranquilidad.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Verificación instantánea y bajo demanda del riesgo de fraude de un pedido. Esto es hecho, directamente en el dashboard Prestahop, cruzando datos del cliente agregados por gerente de la tienda online con aquellos que el sistema puede verificar con la tecnología ClearSale. Identificación, dirección, número de la tarjeta de crédito y valor de la compra son algunas de las informaciones que pueden ser verificadas a nivel de histórico, exactitud y autenticidad de los documentos del dueño de la tarjeta.Integración del sistema Start de ClearSale con su tienda online Prestashop.Formulario de verificación que se completa de forma inteligente dentro de la sección del dashboard estado del pedido.Verificación instantánea de los dados del pedido del cliente.Verificación bajo demanda. Contratas a ClearSale por un plano de verificaciones, eso significa que acabas pagando por consulta hecha y puedes usar ese crédito apenas con los pedidos sospechosos.]]></additional_description><tab><![CDATA[payment_security]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724625-pprod/antifraude-clearsale-start.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724625-pbig/antifraude-clearsale-start.jpg]]></big></cover></module></modules>